五毛6IX（許宗樹）當年拖個港女上大帽山睇冰，比高登仔怒屌

警犬封路,仲有咩方法可以上到大帽山

睇14頁有咩野？以為睇呢個post 就起左我底？

笑撚到我仆街啦樹囝

個唯一的禮物巴打整理得仲詳細過我

五毛狗毛澤東個腦真係裝屎 呢個post 就以為係起底post 個post 完全都無證據話我係個條友

唔睇都唔記得高登隻唯一的禮物 btw五毛狗毛澤東你同佢都幾似

🤔
Ching是其是非其非抵讚
不過就算唔係相中人都肯定係啲想上山睇冰既on9仔

你當年比人屌到潛水

佢話帶啲朱古力同熱水上山就叫準備左

我對六仔好失望
連幫條女上山都做唔到
又點搞港獨

五毛狗d_wade 我同唯一的禮物對屌個陣你都未撚做五毛啦 咪撚扮晒了解啦 隻唯一的禮物俾我屌撚到開晒名之後俾其他人一齊圍屌呀

佢老母當年好唔得閒

有冇link呀？自己成日話人老屈
而家講野唔使比證據？五毛都識cap圖啦

靚仔到

幾隻五毛狗又要搵舊post 黎攻擊 又要話我係個條友不過又無足夠證據去支持真係笑撚死人

以為一個post 一張ig貼圖就可以當證據

你咁得閒起我舊post 咪自己去起囉 五毛狗毛澤東

係呀ig條友都係五毛黎，係我派人坐時光機返2016年老屈你

好，等我睇睇五毛狗三色貓真人柒樣

凡是5毛反對的, 我都支持
食屎啦毛澤東同三色貓

原來又係無證無據9up
垃圾五毛狗

高登開左幾多年呀 未撚出世 講出黎都唔怕笑死人 你高登叫咩名呀 五毛狗D_Wade

笑撚死邊個係五毛都未搞得清
2016年既高登已經有人話6IX係五毛狗啦小朋友

睇學生妹犯法咩 成班五毛gay佬當講女人你犯法 真係痴線

幾時有話你犯法
笑你柒咋

六爺呢啲革命家
個樣應該咁上下
樓豬起錯底了

我真係唔係好似你一樣做五毛狗咁得閒成日可以有時間去起人舊post 黎攻擊

今時今日唔係咁多港男curry到分界頭

港女：你唔好咁nonsense啦

真係物以類聚 人以群分

兜你老味咩 睇學生妹有咩問題 你條gay佬五毛咪唔會睇囉

日日係度推自己個post都話唔得閒

@五毛狙擊手，點睇？

系幾令囝

侮辱手天使又有冇問題？
你條友真係谷精上腦

姓許嘅真係仆街嚟
Eg許業行，宗樹

唔撚係掛

工場溝返嚟？

勾起佢傷心柒事
Sorry😂

樹哥啦

屌連狗逼害六囝？
上埋熱門

cc台出嚟幾個，冇個樣係正常

連狗五毛
逼害反五毛義士

愛國遊行啲絲打好正
不過六囝鍾意差妹

6囝好型

六爺唔好傷心
你型過波台五毛的
[url][回帶多圖]波台狗底已起 - 分享自 LIHKG 討論[/url]

😂

唔通Jenny都飛鳩佢？

淨係型過阿古路咋

蔣、agentCC、六

思

思咩樣

真係好無聊

為咗狙擊人

竟然走去起人底攻擊人

支持本土反共有咩問題

竟然得到如此對待

勁白嘅肥仔
如果冇記錯

是但GOOGLE都搵到
又上過網台又盛

有時真係服牙off
無論你所支持嘅人點屌你
你都一如既往咁支持佢地

6囝有屌過我咩？

記錯了，個個係關仔
太亂了
佢地講嘅嘢太似
有時搞亂咗

驚佢有牙

又好似係，但點解3色貓呢條5毛會插自己友

分左手未

@五毛狙擊手
仲未入嚟保大佬嘅？

你真心覺得一個屈莊豐源案係公民黨搞出黎
話藍絲打羅冠聰打得好
分化台港關係又奶澳門狗既人係本土反共？

今次唔同意
我手頭上大把證據

留名跟進

等睇懶人包

大軍嚟未？
@人瑞@關愛座

]

六囝好似當年睇冰post一樣潛水收場？

唔係又點會咁大反應

佢到今年8月仲對當年比人圍屌耿耿於懷

原來就係你，失敬！

人地有女
好威

過幾日又扮冇野上返水屈毛

黎到連登變左大佬

但係連登CC台當佢偶像

當年區議會叫人投何君堯

[分化打手]點解6IX 洪非凡日日係高登散播誤導資訊？

今次連power off都要潛

Off子算理性
連狗都敢屌就知

其實係連狗串佢先

希望佢帶領CC台獨立成功
最緊要帶埋六囝走

反5p字 系統

精神分裂 sad#lme

太多柒野
搵日開返個整合post

唔知碌清有無妒忌過牠老死agentCC生得咁令仔連幻幻都食埋

非禮啫嘛
唔驚坐監你都得

佢有食過中學妹妹
佢相簿好多

可能係叫雞

依壇野點兜

「五毛狗毛澤東扭曲抹黑我」

先屈青政毛
再屈高登毛

彈出彈入

今次精彩喎 無人嘅

.

屌原來個底花成咁

又係「五毛咁大反應證明身有屎」logic

好似係人地一個人，將你同你班朋友仔
逐個逐個吊起黎鞭喎

你屌佢果d post，標題的確係威係勢
屌但係入到去完全係兩個畫面黎
係你比人撚返轉頭喎

6仔

呢個 唯一的禮物 好撚勁

笑撚死唔怪得比唔出證據
原來真係9吹

講得好呀

屌你舊登ac 咪又係12年先開
得個5年就扮個老屎忽款出黎

反鍵國派既先驅
撚狗前輩

六囝是咪喊住返百度班救兵

唔理係唔係佢 張相條友個樣真係好撚on9

點解佢咁耐都未俾人擺入list
仲要係成日痴埋班屈毛嗰樹都冇事

「中共咁大反應驚到瀨屎」
「6仔咁大反應驚到瀨屎」

班屈毛唔敢認自己炒車
跟左件高級五毛做大佬

六囝又開始扮冇野推自己post

屌！成個post都係5毛，三色貓、D_Wade、群龍共舞......
毛澤東呢個人相當有可疑

六囝啲post一樣有呢啲人
所以六囝一樣好可疑？
訓練下你啲logic啦小朋友

毛澤東已經喺六爺、濕爺、人瑞爺條list入邊

下個禮拜得19度樹囝又可以拖女上山

鍵國撚點解個個都咁柒

支持下泛民同之鋒正常好多

今鋪真是撐佢唔落了

我想睇兩個六囝鬥鬧對方五毛

又話青政同中共有關係既?乜解究青政比港共DQ左呀?

唔好問
再問就係五毛

上大帽山睇冰都唔關時事事咩？
連狗真係

係都唔係搬站務台啦
旅遊台/寵物台

推

仲有人記得佢洪非凡契弟

黎到連登撐青政

許宗樹潛左好多日

LM

又話唔係佢又要咁緊張

Btw 條女狗也不屌

6仔失左蹤 習近平最開心

上左大帽山修練

呢個po 之6囝就潛水
係咪代表左係堅料

應該改名換姓左

鍵國派

Rip

冇6仔坐陣 立法會議事規則硬過左

今日有冇上山睇

近排凍左
應下景

今晚樹哥拖女上山倒數

今晚又可以睇結霜

有咩證明是佢

樹囝點睇dq

人馬座係咪最撚仆街既星座

六囝回歸

六仔又開始活躍返

6囝我想問

雪國那裏 有花開過嗎